聖誕節想有另一半既快入

又到一年一度冷冰冰既聖誕了
係屋企過又要俾人問幾時帶埋男朋友黎見下？
出街見到眾人一對對心好酸？
唔想係屋企上FACEBOOK又唔敢ONLINE怕俾人笑毒？
想感受下有男朋友一齊過暖笠笠冬天的滋味？

不用怕！我幫到你！
現特別推出出租男朋友服務
服務範圍不包括：親吻, 錫面, 拖手, 擁抱, 任何身體接觸*或性接觸

日期：24/12 - 27/12
時間：1900-2300
費用：由於人多擠迫以及地區選擇有限關係, 費用會比平時貴少少, HKD700 / 小時

*如是靚女可考慮遠距離拖手
**如超時需另加OT ALLOWANCE, MEAL ALLOWANCE等額外開支

有意留tg

男顧客受唔受

樂意

偷情

Full booking

Tg imissmyexsomuch

扮你ex收double

扮得似？佢e cup wor

gay巴ok?

我F, 縮少少都得既

戀愛冇分性別

男人老狗咁大波

處有無得直接錄用

錢實際過處
利申青頭

小妹不是男

on9 7舊1個鐘買個臨記 究竟要毒成點先會去

與其做多餘嘢，不如乜都唔好做

拖手仔基本野都無

加錢有得傾
我對手鑲金架